一人一首失戀時候聽嘅歌

利申啱啱散咗，同女話放唔低個ex

人來人往

？

皆大歡喜

人非草木
阿牛

你當我什麼

絲打搞笑？

喂
佢放唔低EX 起碼冇拖住你再騎牛搵馬先
情人節又洗少筆錢
仲想點?

分手總約在雨天

風箏
19moment首 ps I love you
春秋

情永落

冇試過唔知

分手快樂

獅子山下

如果你愛我
黃耀明

富士山下

夠鐘
無能為力
錯愛

垃圾

分手說愛你
當時唱到嘅心情會覺得呢首歌全宇宙最好聽
不過我唸situation同樓主唔太似

失戀太少

落花流水，日loop夜loop

于文文 體面

老了十歲。

女人開始使我恐懼。

輸了你贏了世界又如何 中國好聲音

好彩分手

你唔愛我啦

也可以
你好不好
你還要我怎樣
說散就散
假使世界原來不像你預期

還要去過生活
終點的擁抱

放了自己

虹之間

失戀王~

多謝失戀
傷心情歌
別來無恙

愛不疚
男朋友

後來的我們

Butterfly

畢業深愛過

失戀太少
到此為止

終止戀愛

夠鐘，失戀王，習慣失戀

那一年零一個月

如果你還在就好了
無咩事唔好自己聽哩首

There's no such thing

擇日失戀
戀無可戀
高山低谷

飄流教室

如果雨之後

獨自去偷歡

葡萄成熟時
Let it go